點解we宏宏係we宏宏？

咁you宏宏呢

they宏宏呢？